[覺醒] 蘋果今日有介紹嘅youtuber...你有冇關注?

「洋五毛」覺醒！愛中國變反共鬥士 YouTube闢海外戰線「圍中」

source:

//樂樂是真正熱愛中國的人，普通話好得令記者自愧。樂樂16歲，讀高中時第一次到廣西旅行，他難忘2009年的上海...可是習近平上台後全國變質，樂樂猛然覺醒，在今年6月由洋五毛變成真鬥士，用真話堵着中共謊言。..//

//..Inty人生第一次離開中國就是大學四年班那年的香港行。他憶述在香港見到不同類型的書籍、報紙，讓他思想受衝擊，「原來自由世界呼吸都更自由。」..//